爸爸媽媽仔仔一齊瞓覺，廚房漏媒氣，猜一種園藝工具

鏟
因為冚家剷（鏟）

下

-10/10

-10/100

⋯

-100/10

關煤氣咩事